我哋係咪要改下啲terms

我冇嘢講

推你老母

仲有係「進取」，唔係「激進」。
行動背後當然有「情緒」，但係選擇採取唔同行動嘅機制係「理性」，行動並非完全被情緒支配。

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

我冇嘢想講

唔覺得武力好過暴力幾多

係親中派 唔係建制派

啲terms改比邊個睇？
係咪每個人你都send一次頁字典比佢？

連我哋自己都認為自己係暴 玩條西毛？

我講緊武力唔會好過暴力
唔係叫你用暴力啊p牌仔
唔洗下下focus係暴力呢兩個字度喎
唔係我地覺唔覺得 係從來都無暴力過

我P 又點
我哋係冇用過暴，
問題係 啲人覺得我哋衝係暴，
咁我哋應人嘅時候係咪要改返武呢？

知你冇P 威喇
唔係因為呢單嘢我根本唔會上連登

繼續冇嘢講

推

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件

推

push

保皇(蝗)黨